【公務員要宣誓擁護政權】黃絲公務員要delete FB/IG/連登acc了

公務員事務局局長聶德權早前發表「公務員雙重身份論」引起爭議，他昨日再就言論解畫，指公務員是向特區政府及行政長官負責，而行政長官透過中央任命，故公務員是透過行政長官向中央負責。他又透露，下月將會就公務員的宣誓形式及範圍發表研究報告，預料包括擁護《基本法》及效忠特區政府等。有公務員團體希望政府盡快交代宣誓形式及內容；亦有學者認為應將公務員違反宣誓內容刑事化，以加強阻嚇作用。

等睇大堆黃絲del fb同ig

公務員前線好黃

快d delete fb啦

標題黨
邊句講del fb ig

違反宣誓內容刑事化

同國泰班友一樣

唔del 就畀人炒

學者認為
算罷啦

吹吹下風就會實行

而家呢個香港有咩出奇

有好多連登仔仲未訓醒

以為香港仲係有規有距

有啲部門例如入境狗一直都有老野舉報後生去撐暴游行，係未正式化姐

而家個個部門都有。個個都爱国爱党